冷靜啲！冷靜啲！冷靜啲！

冷靜啲！冷靜啲！冷靜啲！

正文： 最近一星期大家利用港共政府違憲立禁蒙面法作出師之名，以令親政府的商界有震攝的作用，效果已足夠，係時候轉用其他方式。

抗爭如流水，不能長時間同一方法

過往所有武力抗爭活動，目的是震撼對應組織，正所謂要令“咁樣唔會令我驚喎！”的人驚。

暫時成功的策略：
1. 獅鳥
黑警偏破拉人，放生犯法的人，黑警向市民施襲後不顧而去。獅鳥因此出師有名，當市民受襲時，作出恰當的反擊，已經夠用。市面上大部分藍絲已經被直播中不斷出現的鏡頭震攝，連儂牆已大幅減少暴力事件。

2. 元朗黑社會被裝修，反擊
荃灣黑幫，北角福建幫兩次大敗。結果麻雀館出聲明割蓆，北角福建幫笠水，元朗黑社會低調已經正正反映，共產黨可用的黑社會門派大敗。

3. 親中商家
由360，美心割蓆，其他商家佬如中銀由9月中開始唔再高調出聲，證明商家睇錢，睇生意份上唔夠膽再出聲，港共打無價金主的商家佬主意，已經失敗。

4. 藍絲舖頭
擺買藍店，不消費活動，已經令藍店生意大減，同樣最自私的藍絲為左錢咩都做得，包括唔再伸個頭出嚟。呢方面已有足夠震撼力 。

5. 黑警
10.1開始示威者出現正式的反擊，大量黑警受傷，元朗出火魔法場面，已經令部分貪生怕死，或有家室的黑警唔夠膽再上前線。尋日睇到黑警而家每次都4-5個人一齊先夠膽出動

6. 黨鐵
黨鐵的用語已經由最初強烈譴責，變成強調自己點樣慘，受破壞，用詞變軟

7. 港共建築物
政權低調不作挑釁

8. 中共建築物
沒有任何損害
***************
成功震攝有關對象，已經達到目的，不需要重樣同樣手段，重覆同樣手段的作用已經失去應有的作用，而且會增加樹敵的機會。

裝修係扣分項目，達成目標後該活動必須即時停止，因為已經不合乎最大利益。
*************
點解一直民意都無割？唔係因為大家無條件支持，而係行動合乎抗爭最大公約數而支持，所以愈係新的活動，更應該要吸納更多民意。請不要話咩6月到而家都無割之類的說話，因為呢個倒因為果的答案。

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

每一步都要小心去行